有無車房唔係藍絲/黑社會？

想整車但唔想益班仆街

推

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

幫推

唔係社團人士，開車房會人人被人搞

又無咁誇
有d普通人開但多數藍

深水埗元州街無限

應該冇

原廠

TamTamCheung係黃絲
佢條仔開車房 鋪名「孖8 」 多啲去幫襯佢條女耐唔時會係到

原來佢男友開車房
屌咁我買車既話知去邊度驗了

北區果d應該全部有背景

粉嶺有間極黃

Name

柴灣岩唔岩

西灣河有極黃車房 有份罷工

孖8 換偈油ga wor 巴打

jtsang6201

灣仔有間

大角咀果邊有無介紹